Virtual Youtubers討論區（322）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

下次真係有原條蛇羹我都唔會意外

心心cls

佢話似濕左嘅仙貝

Lm

牙心今日好多人睇

木耳

世界上有冇一隻恐怖驚恐怖過haachma煮野食

之前煮野唔係3萬幾架咩

THIS IS REALLY CRAZYCHAMA

CLS

我覺得問題根本唔係隻蜘蛛
係Haachama

想入埋haachama會員
痴線妹黎嘅

巴打你小心D

不嬲有問題個個係haachama
之前覺得taco 都冇死架啦

點知都係

心心不要玩食物

做左心豚就番唔到轉頭嫁啦

牙心點解會有勇氣食呢舊野

各位心豚自求多福

放過放蜘蛛啦

我唔得了

搣開佢嚟睇....

佢真係食㗎

仲要啪開佢

唔係次次都有咁多

仆街想嘔

嘩屌Haachama
都係專心睇774算

手撕 cls

仲要浸

cls冇晒胃口食晚飯

蜘蛛好慘
死之後仲去左Haachama手上

牙心負責任嘅應該一嘢吞

心心個口咁大

撕完睇到個內部想嘔

笑死COVID-20

食材二次死亡

一食就食半隻

唔敢同心心打車輪了

個麵浸到淋哂

蜘蛛包豬肉

今日出咗咁多po
一定好攰

唯一正常d嘅野都

蝙蝠同理

心心以前喺澳洲係唔係日日食蜘蛛

かわ余

直頭係美食啦

OKAY
你初配信食一次

死神仲話想食Haachama煮既野

刀也終於得左

Mixed bug

大把人想食 好冇

嘩屌仲有另一包蟲蟲

仲有蟲蟲mix

仲有包大絕

想食

仲有mixed bug

心心

仲有小食,仆街了

嘩呢堆我真係唔得

WA......
覺得呢包仲大鑊

期待下次心心會將原舊芋頭掟落火鍋

下次

雞肉味 都幾脆

Mixed insects係下次Haachana Cooking

屌你咩牙心

仆街仲有蟲

約埋火雞出黎開試食會啦

驚有人退訂

大頭

見到第二場以為佢又收皮 咁都上得返嚟想佢再第6多次

wa 屌 放到咁大 d毛都數到晒

又影得幾靚

正常
蟲不嬲都話似雞肉味

close up 勁嘔心

呢包大獲過蜘蛛

屌你以d就有高清

佢係澳洲係咪係屋企隨手捉住就煮黎食

我食蜘蛛算

心心已經唔係地獄廚神 係地獄使者黎

澳洲多蝗係真

但講真以d常見好多

隻蜘蛛真係唔係問題
我覺得係Haachama玩死佢
本來有調味即食結果掉落湯入面，仲送豬肉送麵
真正恐怖係下次嘅mixed bug

會唔會有呢D工商搵牙心

負評由61上左103

人地本身for 你當零食咁食
加落湯到真係

諗起公主連結動畫

突然之間好驚はあちゃま 上holohouse

唔怪之得要生食

心心喺澳洲唔夠樹熊袋鼠搶嘢食
唯有食開呢啲

係呢個live 加入心豚的請受小弟一拜

高估左自己,唔應該睇心心直播送飯

你連心愛女人的蟲蟲也不敢吃
還敢說愛她嗎

最後一組予選 夏芽視點

天使會摙埋佢個頭

一樣咁大波

可能佢去澳洲就係為左食呢D

好彩未食飯
如果唔係嘔返出黎都似

關公主連結咩事?

平時係咪捉黎生啪

諗起某套漫畫 個女主係咁逼個男主食蟲

關於此商品
-不含人工香料。
-無人工顏色
-水煮和脫水不油炸
-絕佳的蛋白質來源
-獨特禮物

好似牛肉乾豬肉乾掉落碗通粉度咁

腥好多再加上濕水又有番彈性

一定係為咗多啲訂閱先咁做

公主連結動畫有食蟲

好似有1set,係蟲蠍子同蜘蛛

牙雞

屌，記番起果集喇

d comment有相

牙心癲到

搞到我想入豬圈

有間鋪隱藏菜單係全蟲宴

係呢個啦
頭先都諗起miko食到喊個樣

火雞： 唔想毒死

入會 入會 入會

21號阿心會唔會帶包mixed bug去live請人食

心心值得更多

セレ女最後希望

講還講...

同呀心打邊爐會係個袋拎包蟲出黎煮

嘩屌 樓上唔好po 數毛高清圖先啦

唔敢睇

火雞

想問班心豚中左風未

返到日本都仲係720p

希望下次可以再高清啲

蜘蛛要1080P

我唔係心豚一早中左風

想續條續條毛數

unlimited haachama !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

下次心心上holohouse同會長玩闇鍋
趁熄燈一野倒曬D蟲落去

新cover

高清圖

都唔平
一包先得隻手掌咁大

0.52安士咁細包$13.99都幾貴吓
想食都食唔起

樓上個兩個
萬事好商量 唔好一下就po 高清數毛圖攬炒

你想要幾大包

3月用盡D儲蓄

牙心post左張高清圖之後唔敢睇個Live

會長個煲咁大
掉咩落去都唔知

Haachamachama

先發制人 掟定d香蕉芋頭先

個個食飽洗碗先發現煲底係一堆蟲

可以問下yagoo好唔好食

好嘢要一齊分享

(skip咗)

講真po蜘蛛可唔可以四重加密

點解個署名係まつり

yagoo bot原來有唔係！既野

張相5月架

係19年5月

miko玩cod

仲以為打包左番黎

miko+獅白+公主cod工商

呢幅圖有印象當年未入坑holo
見到twitter唔知邊個rt之後
一直想買包mixed bug試下

youtube又有bug?

星街個台無左

睇星街平衝下先

開咗新

我淨係知心心有好多bug

睇緊

我個MEL唔識郁呀

上面張gif

入會了
第一次睇haachama cooking就愛上了

新link

想block上面條撚樣

跟機

輸左仲要比個friend誤傷

人在野

搶口師

原來真係MATSURI玩起先

MIXED

星姐台MEL張立繪好鹽濕...

貝爺呢一幕經典呀 爆汁

屌你仲quote

你老尾爆汁真係頂唔順

巴打好似不知不覺已經入左好多會

乾咗差唔多啦

好搶

我就黎要係度眾籌先夠錢入會
救救孩子

睇住銀包

爆汁好經典

唔知間台灣舖頭今次會唔會跟隊

bug Crêpe

搵到了

快手到

でび個人仔整到好肉酸

でろーん

德龍係咪特登遮左名次

無聊google咗陣Tarantula
呢條片又幾得意㜺鬼

蜘蛛慎入

聖誕老人四圍偷野

本來係做寵物多
唔係食用

ひすぴ加油

四重啦屌你

但係好似

真正既心豚更係要成包倒落口

用腳夾入口

7點

夜晚好似得番35想睇

拎返場第3

呢場鬥得好緊

仲要點啲屎醬

邊個，認左佢

最後的免費仔時段

會長開會

でーろん玩得好開心

ひすぴ好勁

但都係唔買GAME

好似玩左7日

公主講野難明D定佢講野難明D

健屋第三

4

同謝林同分好似

個陣容

保持頭3

仆街一睇上癮
而家成個front page都係

星街又唱let it go

唔覺唔覺就睇左半日

今晚仲有星川3D

重頭戲

免費仔開波

開波

🦈朝ノ瑠璃🦈
🦈AZKi🦈
🦈宇志海いちご🦈
🦈somunia🦈
🦈ドーラ🦈
🦈花鋏キョウ🦈
🦈星乃めあ🦈
🦈瀬戸美夜子🦈
🦈ミディ🦈

幾時再有Off collab Haachama cooking睇

咁蒙閎?

呢個陣容唔係唔睇下話

唔會有

條片得144？

1,3,5,1
4場名次

已經死左

2分鐘

船寳

Welcome to the rabbit hole

呢個玩緊乜

教你街頭厄介

教你live點打CALL

練打call

有冇link

等有人敢去

咩台來的

好撚毒 咪能睇

夠薑就教人家虎

所以好建議開個AC專FOR 睇v

去笑班毒能

仲有百鬼

肛肛

冇問題 我就係想個ac全部都係v片

演算法衰左冇回頭路

好撚正

星乃

MEA

めあ出場

打CALL老人會

個台好靚

好撚毒

牙璃出場講聲

船長真係好老人家

已經成年都冇打過call

FBK條尾

船長扭屎忽好正

差唔多成年無去睇LIVE

真
自從訓席睇live view之後真係懶得call

咩牙好失禮你咩

唔熟宅嘢

打call其實就係係台下面觀眾跟住打氣咁樣?

出左青眼...
張野香港卡店收1000蚊

FBK個模真係好舊 幾時更新

係

船寳slow mode?

唔洗錢 蝕住做

佢首歌節奏咁快 唔知會唔會斷氣

你可以咁理解
有啲會教埋觀眾一齊跳舞fing巾

老人家機器壞無計喇

類似係咁
基本有幾種既CALL 法
之後特定既歌又會有自己獨定既CALL 咁

有無諗過去到現場都可以懶得打CALL
之前去都係留力HEA打就算

即係隊野唔令你投入...

睇下睇邊個喇
本命都係會鳩跳

喺屋企睇打乜call

真
好毒

你地成日去日本睇live

我唔熟宅圈嘢我有時睇V都唔明講乜

自己一個對住個moon打call

好似阿寶用舊機都夠打既感覺

唔毒囉
牙朗都打過call

有咩問題?

懶者 全力幾粒鐘好攰架
不過算啦而家都無得去睇鳥

句全進前進原來唔係全場叫架

holo 2nd好似冇線下?
咁練call黎做咩

屌你...

自己開心
叫左投入d

可以約朋友睇既

船長打完都好似好hea咁 明明係佢首歌

想D毒撚做下運動

無野想睇

已經約左
反正大家年尾都銷假

ssr:ez

如果有成班fd都追v而又得閒一齊睇都幾正

holo個台做唔到咁既level都唔知對唔對得住ho狗

我冇識人睇V
得我一個睇

但首ahoy如果現場玩應該好開心

星乃part完

睇一次笑一次

tension 好高

船長斷氣了

船長

神

wtm跳舞幾叻

再加埋佢個衰樣

推fd睇囉
我都係人哋推俾我 我又同佢一齊推多個睇

係現場打過真係返唔到轉頭

收得工未呀?屌你老母

咁既感覺

megu megu fire

C朗打咪唔毒囉

去過現地

你係香港前排都可以
因為搶得前排都九成會打/識打

中之人都係跳開

睇過片
覺得頂唔順
真係要鍾意同投身左入面嘅人先知係咩世界

竟然唔駛屌柒eplus

放送事故

THE WORLD

落去機鋪跳其實無相想中難

eplus老母

當一班人一齊做同一件就會係好型

其實真心想知會唔會堅係有人自己屋企睇BD果陣wota藝..好撚癲

有位先得架

好多大佬

4個3d 好似佢果個最靚

唔少人屋企都係 哪有位你老母

本質上同女人係電視見到偶像就尖叫無分別

腥港人連做毒撚都無資格

我知
所以人地見到會笑9毒撚柒
我係唔會笑
仲會替班打call嘅人開心

講真而家最難應該係點去eplus,pia以d買飛
機票酒店講真純粹錢問題

但開acc要日本電話

Enlisted NMSL

呢個好lo...

somunia

上個月約左一班人卜party room打
正到仆街

邊有位...

識玩一定搶最後列，大把位鳩

要日本電話呢下已經收左成堆皮

準備屋企打call了搵番ll個陣個幾支kb先

原來呢到咁多大佬
剩係去過一次現地

錢解決到既問題就唔係問題

有冇群組（各種意義上）

之後比錢要有人係日本

當然可以搵代購做

收左成堆皮都仲係好難抽

有冇清完全冇睇過live

WTM條仔幾爽
晚晚抱住黎屌

上年開始無得去 個日本number都無續供到
pia係真係煩 所以無開到
eplus而家都係得番一個係手

因為講到尾外國抽既有冇5%都係問題

牙北

Tiger, Fire, Cyber, Fiber, Diver, Viber, Jyaa jyaa!!

而家重養緊卡
pia之前用smartalk重開得返
信用卡用6gram同linepay頂住先

其實唔使話一定要識wota藝，
單純跟住全場節奏一齊fing棒已經幾有氣氛

以前可能多既
依家好多人去到現場都地藏既

SSS諗起老師
希望有老師獨唱版

有d fc抽既咪好d
記得有d fc直頭有海外飛抽

有D直情官方唔比你打call

跳埋舞果啲對我黎講係另一個次元

睇人姐
講真我只要fc可以收外國卡我已經夠

依半年搞既現地已經唔比啦
淨係準齋睇同fing下光劍

驚傳染

有嗌call d歌燃到痴線諗起都想睇演唱會

不過宜家無野追了

前排睇初音剩係可以拍手

以前去得密 養卡平過次次買
而家無得去 咁樣月供好唔抵

somunia 唱腔+電音好正

九成又係屌柒老豆

認真
喺屋企 氣氛係差啲
人喺現場/live view
有班狂熱fans打call帶住氣氛
你本身都會好自然投入到

btw
之前買過後排位
最前面好 high 打call
自己都好想打call
但係前後左右都無人郁

ching全盛時期一年去幾多次日本

純粹廢時無左個電話no.
反正一個月900yen求其喇

FBK 一睇就知打慣CALL 熟到仆街

前排地藏真係正仆街黎

試過一個月6次

你指唔俾"打call" 係驚個肺炎?
之前睇過下台仔介紹呢d 好似係因為有機會影響個live
所以某d 演唱會係買飛個時已經寫明禁止呢個動作

戰鬥機?

戰鬥機大佬

有新表情用

跳宅舞嘅果然唔同啲

呢D已經算係厄介

HOLO最宅係佢同船啦 PPT自稱偶像宅都唔知有冇佢咁熟

唔比叫，話驚飛沬傳染

BTW你貼果個其實mix黎
如果現場聽過真係可以叫到好大聲完全聽唔到台上唱咩

咁我搞錯左

北海盜

cls ging...

今日咁多music live
陣間8點又有

係
果時份job局返去執屎
星期一返黎星期三就入返境，即刻比海關的左入房

琴晚睇完school day今朝個人累到唔想起身
同miko睇戲真係好開心

11點羽田見既手足

SSS d call比想像中多

eplus就簡單啦 pia用linecall就得係煩d咁解

好頂癮

通常我都622去
入境去酒店訓夠睇live開心好多
老喇通唔到頂624之後直去會場

somunia真係一件瑰寶嚟

腹擊.jpg

唔洗點豉油了

吊

星川?

冇小兔子睇物述pro

比心豚買到斷貨

瑠璃出黎喇

wtf...

8點

あらすじ：60万歳を超えて初めてSNSを始めた桐生ココのパパドラゴン通称PPD。何を思ったか本名住所丸晒しで知らないおじさんと喧嘩、若造に知識マウント(ソースは知恵袋)、WWW。、（笑）、叩きとやりたい放題。
家族に怒られアカウントを2回消されるが、不屈の精神でSNSを続け・・・

PPD雑談ほか、ライブのこと、ホロチョコ、来たる1周年のことなど！
呑みながらまったり話しましょう

老母比賽有haachama

牙心

牙璃

HOLOBABY比賽多左咁多人既

喂食蟲

ioft媽媽

冇左空媽

比老母毒死

煮屎你食

有id冇en

老母少左空媽但多左好多人FBK都出埋黎

點解虹粉唔支持

你連心心（下略）.jpg

EN除咗INA啱啲之外都冇其他人
佢唔得就真係唔得

係po
今日mea live

瑠璃

認真，想買試一試

牙心都得仲有邊個唔得

邊到睇資料

偵探佢癲左 でろーん都敢挑釁

臭雞囉

岩岩大台

真係未死過

MK妹會唔會有心心/matsuri客串

腹擊

好咸濕

(開埋會長睇

深海fes 應該係播片

小海牛 いちご上哂兩邊

呢件衫又係會瘋狂穿模

個頭好似好大

好mk

粉雪

條頸同個頭硬係覺得唔太襯咁

Tama
snow halation

MIKO COD開波

腹擊？

全身差少少 頭先近鏡勁屈

tskk開台都冇人講?

星川緊要啲

mk都睇......

喂

會長個台重以為開左會限
全部綠色

量子雞湯

阿女新片冇人PO?

會長未開始開會限

【歌枠】LIVE前の最後の歌雑なのかもしれない、知らんけど。【獅子神レオナ/Vtuber】

獅白會唔會嘔血

冇入一個post求321總結

又開台屌老豆

支那仔啲獨輪車呢?

支那可能去曬睇BML

俾錢！俾錢！俾錢！

2434孖車大賽+兔仔DDLC 冇咩特別

蜘蛛,吊頸

你地個阿女出左片喎，唱snow halation

book mark低

好強大的援力

睇B站有2434

who?

俾一堆chungus 洗走哂

5萬同接, 虹又屌打holo

小粉紅一話要開會員spam
會長chatroom就唔開會限

Thx

佢係日本mk妹 係勁啲

邊到揾到emo高清圖

吊左4個鐘頸

而家十個綠色先有一個白色

原宿妹

呢個係做乜

又抹黑宇宙

一路聽會長一路睇holobaby

鏡頭後面堆かわいいBOT

Chungus 限定

chatroom話唔介意會限就開左
可以專心雜談
唔係member可以去free chat

吊頸
就吊

直接copy link未有

正常係YT度可以 save低

但我次次save YT都會閃退

3D先得5萬 之前買同接 看破手腳

真係好有O交feel

牙星

睇化晒啦
咩豬隊友未見過

774個ミコ好正

諗唔到有邊個挑戰到佢包尾既地位

都叫埋你爸爸啦

就係入退休mode先會直播FPS game la

一拳

夏色課左幾多俾星川？

真係美金

唔想要咁既女
我想養兔仔

星川

老豆龍用食指打字

SSR帶細路

至少五個紅SC

ダダダダ牙星天使

改zoom落個肚到

條弱智妹又想被fans屌

曲線送錢比google

かわいい

淨係條腿都有排J

星川仲idol過木狗果班

快到 第一首仲跳緊

老豆龍瘋狂開ac追住同一條友
cls

1張卡好似話5萬

b站有花譜 冇人支持

真係好能淫

想知有無人真係屌過 無跟開祭

一講嘢都係一9樣

你比件便服少女風皮比公主
可以同星川五五波啦

有 成日被屌 狂玩apex 冇心機做其他野 屌到佢唔播

已經幻想到背心廢老一隻隻字咁出嚟個場景

石頭波

佢老豆係翔哥 幾時到你真係咁做

同接73k了, 又屌打木口

alice同海牛好正

神父 唔想屌你 但你邊到鄉下

loading 畫面仁能到

係床上面

香香js

446舉重舉到

講黎講去咪又係話佢埋仔堆打機
玩apex根本唔係最大問題

mario車同接最多都係81000，依家已經74000

個now loading點撚忍啊?

玩apex係最大問題.. 冇人想睇 好撚無聊

loading畫面好似係床上面叫爸爸咁

全社讓路？

硬係覺得星川個皮好似精緻過其他2434成員

一個禮拜唔打天鳳

條女ex綠佢帽
星川同條友交換伴侶

ntr漫畫先有既劇情

正路愈新愈精緻

真 之前睇過幾個都hea整feel

好似條肥仔肉棒

一半一半
我都覺得apex悶
佢班fans係有勸過叫佢玩少d
但我覺得係佢玩apex一定係同仔玩先唔鍾意

唔精緻點會咁淫

阿水遲到

話到明神父 梗係問佢邊間教會

2434既3D最正係可以同啲道具互動

大陸啲教會唔係執晒咩

哇屌

張電莖椅

gachi 距離

個color palette唔同

會長老豆真係cls
所以會長話佢如果上黎就係一個識得佢所有個人信息嘅anti
雖然愛自己個女但對個女做咩完全唔感興趣，所以先會之前直播緊都入佢房

本身個畫師都正啦

外判係咁上下
健屋,nui d細節高質到

佢同天神子兔音 西園玩 咪又係冇人睇

行路執野10幾分鐘 2秒比人射7

加推~!

白銀老豆

唔忍

但咁諗其實算唔算好
完全唔干預自己個女放飛自我

聽落好矛盾咁

天主教愛國同心會

唔仆街過團長老豆其實ok
果個真人渣黎

唔係遲到咁簡單
好似冇講過要播乜

原來今日開始有CR CUP scrim 葛葉 叶無得開台 啲人去哂そらる到

Break完

佢老豆係V嘅anti
但唔知自己個女係世一
之前たつのこ叫會長請佢老豆，會長話絕對唔得

幫手宣傳明那3D好女仔了

LIA巴 cut成條now loading 出嚟得唔得？

ドーラ咁撚大波都唔ban

訓左冇睇，牙祭留言未

惡性循環姐
我覺得日本仔睇apex同我地睇係兩種feel
成日見隔離台都好高收視

要幾多錢都畀

SSR仲係滿血 另外2件已經死左

又播片

2個ps勢彈左game

牛姨3D跳舞個staff zoom in佢對波都冇事

拎去拎去

5個迫埋一格

星川好idol

日本仔自己睇apex都幾極端下
一係好鐘意，一係好討厭

咩宝

因為祭玩親都廢，無進步過啊

好生硬

已經痴左線

呢個會唔會太癲

水皮咪冇人睇囉

願聞其詳

又訓過龍？

但係偷玩比人carry到鑽3

牙水果陣仲癲

一神帶兩傻

Must not fap.jpg

可以有幾人渣
偷偷地渣團長粒波咩

邊條友推薦抖音俾會長

又有第二個loading畫面

Fine,I will do it myself

星川啲loading畫面好尾機

全世界APEX最受歡迎就係日本
日本最多人玩APEX

係fans成份嘅問題姐

咁好嘅女仔點會偷珍珠奶茶店積分卡

遲44.5分鐘就好笑

啱啱出左真聲?

都係你班anti搞到祭寶咁

連v老豆

好搶口

牙祭

呀祭

馬自立

祭phone in

馬自立直接上埋去，仲爆喊

好毒啊matsuri

Matsuri限界化

不嬲都會..社長3d完場都有宣傳 abo

啲人又話除咗性方面嘅咩都做齊 又變成有性騷擾啦

GACHI極致.jpg

會長以前係Facebook開sub ac
用黎話自己好有趣，自演
結果用錯自己ac俾人發現左

厄介祭

奸奸

之前好似講過 聽落都覺得柒

老師

唔係abo宣傳社長咩

真 上次明明係除咗性方面嘅咩都做齊

搶口c

咁能變態

哇

尋晚kelly鬧得我好岩

總知有宣傳 次序唔記得了

最重要果下遮住左

好高質嘅loading
希望holo都學下

好仁

mk妹正能到

靜啦

講真真係無死角

著仔係生草向

774 Fes完了

holo做果陣就會比人話放到個頭咁大想點

ドーラド既EVERYTHING幾好聽

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開

シュガリリ果場唔錯

好似啲同其他男人扑完嘢之後見男朋友 夾得咁實仲唔係驚漏出嚟

愈黎愈仁

星川唔識狗仔式有冇人信?

你睇太多本

本 我需要既係本子

咩關係

真係唔明holo 點解做唔到呢個級數
我唔信唔夠資金

背後位

狗仔

想屌

仲討論緊點樣令老豆離開Twitter
set filter
推薦game
換手機

哇 面紅做乜9

同接已經高過頭先賽車

好能仁

唔夠 彩虹10幾億中國資金

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

講真真係唔夠錢
虹資本金大過holo5-6倍

好心執下句英文啦
個個v都話loading
loading for what

サラ個2隻野好似個隻賓周公仔

果然有爸爸

已射thx

パパ

chat建議會長開ac
用老豆嘅方法對付佢老豆
同佢戰爭一世

咁又真係冇得比

屌, 夢追俾人cut線

樓上又有個痴能左線

正

懶囉 整乜野狗屎垃圾都有人睇 點解仲要整得咁好

呢D要幾多錢呀
屌
HOLO用開免費唔想搵出面D人整咋嘛

對日本人咁高要求

傻妹nene跟住架車左右擺

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J dw 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

星川係咪全2434第一可愛

你都痴撚線
起套3d模免費都講得出

holo卡新衫同3d咁耐就係畫師無期同唔夠錢

系

唔係
2434第一可愛一定係那位大人

唔係講緊loading畫面咩

R字頭?

係闇夜乃

就算loading畫面唔洗整咩

チャイカ

咁多loading畫面

講緊loading喎

第三個好撚高汁

第一級別待遇

頂你
淨係loading畫面都令人期待

啲gif會否太咸濕

真係唔怪得彩虹係日本本土Lam曬

其實2邊都係用vicon,同埋一開始holo多錢好多

446:隊友太菜帶不動

星川個閪闊過西隧 by郡道

好尾機

DJ

咁先正

Holo鍾意走會長果種生草向loading掛
雖然我唔太鍾意...

DJ!!

但而家唔係

會長阿妹買左個會發聲嘅小朋友手機玩具準備俾佢老豆

Honeywork

點解係DJ

星川有本未

WTF????

幫老師賣佢條仔

有得屌你屌唔屌

開始後悔買木口live飛

星期一就可以知道holo 到底有冇心經營

DJ要做啲乜

原神 田

軍艦廚

エモ

星川冇死角

屌硬

屌 捏住頸屌

答定先
出live逼你班毒撚睇咋

一定無喇

仲有邊個未出？

狗仔式

點解個3D發表會
內容可以咁充實

死角係個肚

我真係覺得服裝style有好大加成
上次拖華3D都係類似露腿服裝都幾吸引

見chatroom話電音部之前修女twitter好似都有

網上live 多數同之前果d一樣咁廢..

去演唱會 冇觀客好過

內容已經屌打

屌你，d台詞

唔明DJ有咩意義

はあちゃま？？？？

Hacchama??

哈洽馬

最簡單諗至少可以順手sell埋其他成員

25

證明下佢識玩下咁姐

心呀 原來haato 過咗彩虹

Haachama

睇嚟係第一次睇2434嘅ho仔

3D DJ 其實幾撚on9下

回憶篇咁

上次大小jer果次幾好睇

Yagoo

3D Towa 真係精英駕駛員

九成九係

牙星
木口歡迎你啊

怕佢仲Hea過上年
今年九成都係每人半首就算

最後一塊拼圖

分2day 應該唔會掛

會唔會有牙祭

人地做緊回顧呀
有咩好屌

講嘢小心啲 好易大戰呀依家

唔係MEA咩

仲以為係掹住啲頭髮

作夢都穿著holo波衫

Hi 我係可愛之神

佢地練舞練到咁就估佢地仲Hea過上年

我第一次比錢睇，希望唔好咁hea

虹仲有蔡英文(美夜子) 都好中意玩dj

ching你d釣功真係低質左少少

DJ part係用黎感謝幫過佢同埋同過佢玩嘅人

Tama會限among us

點解會有haachama?

因為我唔係釣緊

9成9都係播片 諗起班友玩ringfit玩到喊驚咁

星川同佢好fd

小孩子才做選擇

前世識

Fd黎

識咪打電話囉

會長：Twitter都應該好似fallguys咁分server
大叔同成日攻擊人嘅就應該放埋一齊，每日都係大叔follow大叔同大叔打交，最後決定最厄介嘅大叔，俾全網封殺
chatroom：簡直係地獄，厄介Fallguys

心定haachama

過咗ho冇得同男V collabo

かわいいライバーTOP10

睇緊咩

上年個背景真係好乾

Chatroom收左皮

Matsuri

最想腹擊第一

牙祭 原創曲

323

又燈

届到了

之前票選過第一最想用色情眼光去睇嘅liver

煉蠱咩

真，睇天使3D廢up半小時真係好dry

牙祭又要喊多次

有料(5個紅sc)

有觀客live有d野就有技術限制
又唔係個個cy咁有錢到自己有獨立studio玩

屌，咁都諗到

笑死,B站果邊轉播見到牙祭即CUT

一齊做dd

陰公

出HOLO D人話當睇唔到

牙祭同牙星交換
各位制唔制

on9

星川3d 好高汁

你點知㗎

係咩？碰

其實拖華個次3D捉E因幾得意 但炒唔熱個場

幫佢老豆shadowban單機

制

犬山哥

你依加係咪釣緊魚

心心唔cut牙祭先黎cut?

輝蛇接班人

見到心心出黎,偷睇下果邊會有咩反應

戰神botan

真心架屌你
舞台背景全黑得個平面乜都冇,運鏡又麻麻，畫面又矇
今年個標準仲要升左咁多,今日774個舞台又大又多特效
真心驚佢搞得仲衰過上年

一個勁帶2個廢

答制嘅人名我已經mark低

446用返pc 唔知點解Activision叫miko同luna要用ps4

糕蛇2.0

????????

hea搞可以屌埋武士道

織姬星
差啲唔記得左

一個現場live，一個純網上live
兩樣完全唔同既野你拉埋黎比？

啱啱見到支那係comment度到罵まつり

成場純黑背景

搞完差未先慢慢屌囉
同上次個巴打一樣 未發生既野就成日幻想點點點累唔累

屆到了

老豆龍用攻擊人嘅ac
upload自己帶寵物散步嘅相，影埋屋企附近
我真係怕會長真係會因為老豆俾人特定

真
真係唔好諗咁多，星期一衰左先屌

coco當初回歸都整個呢d live同呢d鋪排就真係世界級公司

點都有水姐solo live水準既

拉低左期望先之後做得好咪更好囉

Cy幾時先落場整v箱

過咗去點做翔爸個女

Ching使咩走去污染自己既眼睛呢

都唔係住埋一齊驚咩

想加推星川鳥

馬娘Live ready啦

好高汁